[🔴⚫🔴🔴⚫] AC米蘭球迷討論區 64

Forza Milan

2017/2018球季意甲賽程：

常見問題：
AC米蘭同國際米蘭又係有"米蘭"，應該點分？
ANS：AC米蘭簡稱米蘭，國際米蘭叫國米，避免稱呼做AC，因為AC係球會咁解，而milan先係名既簡稱。
AC米蘭仲係咪「老人院」？
ANS：現時全隊平均年齡為25歲。
今個轉會窗到目前為止簽咗咁多球員，遲啲仲會唔會有錢買人？
ANS：其實買球員好少會一炮過畀，多數都係分期，所以仲會有錢簽其他球員。
簽咗咁多球員會唔會過唔到FFP？
ANS：早前米蘭管理層有同UEFA探討經營計劃。
（By 二石四鳥)
[/center]

2017/2018球季一線隊職球員名單：

Staff

Head Coach
Gennaro Gattuso

Assistant Coach
Luigi Riccio

Fitness Coaches
Bruno Giovanni Dominici e Dino Tenderini

Goalkeeping Coach
Alfredo Magni e Giorgio Bianchi

Technical Assistants
Massimo Innocenti e Francesco Sarlo

Match analyst
Marco Sangermani

Club Manager
Christian Abbiati

Team Manager
Andrea Romeo

Players

Goalkeepers
30 Marco Storari
75 Alessandro Guarnone
90 Antonio Donnarumma
99 Gianluigi Donnarumma

Defenders
2 Davide Calabria
12 Andrea Conti
13 Alessio Romagnoli
15 Gustavo Gómez
17 Cristián Zapata
19 Leonardo Bonucci (Captain)
20 Ignazio Abate
22 Mateo Musacchio
31 Luca Antonelli
68 Ricardo Rodríguez

Midfielders
4 José Mauri
5 Giacomo Bonaventura
10 Hakan Çalhanoğlu
18 Riccardo Montolivo
21 Lucas Biglia
46 Matteo Gabbia
73 Manuel Locatelli
79 Franck Kessié

Forwards
7 Nikola Kalinić
8 Suso
9 André Silva
11 Fabio Borini
63 Patrick Cutrone

冇獎排名預測遊戲
Link:
Result:

特殊癖好會員專區
蕭瑟的賓洲（木木梟）
盜如瘋（AC米蘭/小西灣CEO）
盧比斯朋友隊

邦利拿（溱崎沙夏）
Komova_baby

追數區
會員:堅韌的腳毛(已走數) ID:28028 新名: 卡叔的腳毛

DLLM

ching ho ball!!!!

做乜貼隻卡狗出黎

斷腳

lm

費倫2球

唔關我地事

追到差一分喎，真係唔關我地事?

費倫自從隊長過身後已經5連勝 準備第6場

下場我地嬴差6分

如果跌咗落第7唔係要踢多幾場附加賽咩?

費倫今場贏咗唔係追到50分咩?

真藍黑今場都贏既話一齊追到 50 分

踢多3回合6場先入歐霸分組賽

狙狗

無撚得輸

都係意甲球證最聽話

斜恩果球跌得再誇張啲呀 有冇睇var?

鍠迷請滾回鍠post

佢皇馬球迷梗係唔關佢事

費倫幾多連勝

astori 走左之後全勝

要睇架咩

唔諗啦，你估我地睇10萬幾次呀

球證鐘意就睇 唔鐘意理鳩得你

大家覺得卡連歷超越左切柒未？

u 疤狗

留名

老實講未

好難

切柒果種柒真係唔講得笑

好記得佢諗住加速但踩波車

果下單刀世界級

對博洛尼亞個場差D扔左部電腦落街 世界級單刀炒完好似比人絕殺
跟住勁大聲講左句屌你老母全屋企人都聽到

搵唔到fail合集

果下明明推過龍都要扣後返用左腳

好似有巴打睇現場

喚醒返記憶，條友無人迫既時候連波都可以控唔到，傳波又唔知彈到去邊，諗起都痴線
都係封印返記憶先

卡叔暫時只有掛爐鴨頭搥係切柒個level

卡拉仔成季都keep住打兩場傷一場

就算佢個掛臘鴨頭鎚都唔夠切柒對祖記果個頭槌咁柒 起碼中龍 切柒我都唔知佢係傳波定咩

今季傷得唔多， 好似傷得3-4次
傳出阿隊應該休息姐， 佢仲係名單度

嗰下解圍黎

話時話 個掛臘鴨頭鎚連highlight都唔算 睇番啲片搵都搵唔到

上場 卡叔掛爐鴨頭搥+屌仔快攻長距離横傳+MVP伊卡迪+卡叔與米蘭達
笑到我肚痛

隔離街圍屌竟然先輸

ching又想燈?

冇咁易

比拖連奴贏到我蘭個歐霸位更加危

驚費倫連勝好過

我印象中ching你燈過隔離街幾次

堀北清 = 25

唔好再笑人了OK? 你知你地幾燈架啦

唔該各位燈神收收口 完左先講啦，次次講完都反cup

各位ching完場先出聲

中柱

今次都應該唔怕燈到
睇個勢

機會黎啦飛雲，今晚切西皮瓜

邊個話燈

而家笑得咁開心 好驚今晚到我地自爆

哪來的自信……

破哂

留名今晚到我地俾人456

失分了

𣎴詳人

間諜黎

不祥人

尼安是咪玩完

冇自信就唔好諗入歐聯啦, 咁難得機會

切鬼到西皮
Berardi今季咁頹, 我蘭係時候幫佢起基

又係bonaventura

前面又係出果幾個
70分鐘換卡叔

之前又傳無屌仔

0245 西波,有冇人睇?

對面有前米蘭抗癌鐵衞Acerbi

Gattuso was asked about fan criticism of midfielder Jack Bonaventura after the Inter game.

“The more I hear my players criticised, the more I make them play. He made a few mistakes against Inter, but still played much better than he did against Juventus. We’ve got nobody else like him, so he has to play all the time and that takes a lot out of him.”

唔怪得知成日見到卡叔

Alex Kroes who is the agent of Depay and Ozyakup is happy to bring both players to Milan. The only issue for Milan is the clause that Depay has with Manchester United and the Italian club will make contacts with the Red Devils in regards to that.

爆佢慘劇再現
買左Ozyakup先再搞其他啦

depay

大國際輸咗

我地會跟住一齊輸

然后分差不變

殘體

今晚一輸, 下輪隨時變9弟

祝你比屌仔送你一程

掛住華仔了
唔知今晚有冇呢

卡叔嗌走
撚帥要比出場時間卡叔留住佢

自己負評咗先
sor9

我地嗰六百萬歐羅又凍過水

撚撚:

屌仔可否不要老 再領風騷
卡叔可否不要老 另創新高

拿玻里又和

有時太狗屎運唔洗輸波反而係壞事

之後搵我地起機

太遲啦…

拿玻里D打法, 456不是

今輪意甲好癲

屌你拿玻里爭氣啦好冇

拿仔真係唔撚爭氣

搵得我地打飛機都遲啦

napoli

屌你拿仔 今年又係蛆

拿仔d吊波後插上幾正

季季都係咁架啦，慣晒

燈撚到

好波拿仔

拿仔值得支持下既

你班友又燈

有鬼用咩拿仔就算贏埋狙都差1分, 狙淨係VAR都可以場均3分

祖雲達斯會親自黑到佢地絕望架啦

拿仔淨係高波都轟死我地

milik

下年最強前鋒,大帝+巴卡

大帝強制買斷唔會番黎了

大帝咩事

好似連續2-3場冇出過，後備都冇

抵死啦
買唔到基達， 即刻同肥佬搞事

新教練都不滿佢表現

下輪打拿仔又係矛盾心態
又想唔想蛆狗拎意甲但又唔想我蘭豬波
年經

點會矛盾啊
緊係想自己贏啦

講經咩 拿仔唔撚輸其他on9波咪唔使我蘭做送分童子

我覺得只係矛盾在唔知僅定大炒姐

十二點烏雞打拉素又係要重點觀察

拉素贏硬
唔洗睇

冇得救啦 雖然好似只係24歲

如果米蘭爭4冇懸念我會支持拿玻里
不過暫時仲有機會爭4

年年都係咁架啦，一開季好地地，季中就自爆

唔係我咁講先架 早兩年都有其他巴打咁講
不過諗埋今日大國際自爆，諗諗下屌係喎仲有得爭前四

點都唔想隊波輸

係囉，國米仲有拉素同蛆未踢，羅馬又無啦啦自爆送返個位出黎爭，如果我地唔自爆其實仲有啲希望

尼安今季係開季前友賽好勁， 去左拖記米哈都唔太敢用

賣得好啱

友賽對拜仁踢到牙朗咁

今季分分鐘又鬥到最後一場

唔敢講咩前四，盡力啦
同後面789距離都唔係遠
一陣狂出卡叔屌仔孖寶兄弟狂爆 or 有人傷都唔知點算

睇埋嚟緊2輪拎到幾多分先啦
4分都收貨

拉素又玩後追456對面

千層面又入波

比人嬴番轉頭好笑

你把口真係好嘅唔靈醜嘅靈

理性分析
不要夾雜太多情緒

又ff返前四
屌踢到前兩場咁樣，第7 都保唔住喇仲前四

真係岀阿隊

仲要又出屌仔.....

唔反住 g持咗先

屌仔廢左咁多場
今場係時候迴光返照

唔好用迴光返照呢個詞語得唔得

有腳毛ching一句
一陣又要睇屌仔踢到屎咁

feel到右路放題
已經估到人地係點入波對住阿隊一cup大位就射

華仔個2粒我up得中

比d信心我先得

點解唔出波叔

因為唔夠人反波 所以唔出佢

Suso warned #ACMilan "100 per cent have to win" against #Sassuolo to take advantage of #ASRoma and #FCIM slip-ups
警告

無歐聯佢應該走硬

感覺今場 suso 要爆

訓唔著，唯有一陣睇埋場波

已經feel到Berardi會屌打阿隊

Berardi今季好廢

阿隊今季都好廢

有無link

live post

上面話前四果班又要夢醒
望下個積分榜
下年又可以專心意甲
撚撚仲要續撚左長約
今鋪真係

話撚左米蘭撚最忌有自信 講極都唔信邪

迷撚

依幾場真係得啖笑
場場換人換到不知所謂

撚撚完美示範點樣換人轉陣搞到隊有隊型既波變到踢街場咁

我都覺得好悲哀
無人想隊波衰，想睇死自己隊波
但依隊垃圾波真係好鐘意玩鳩球迷

撚撚我屌你老母

最後又要死死地氣轉返442

繼續迷卡迷屌啦屌你老母

永續撚撚
神級調動
化神奇為腐朽
我蘭終於有一個頂級教練啦

今場要屌未到卡生啦

屌仔查漢都差

右路suso 啲斬波根本無乜可能頂到

仲有錢馬要救到球波啦屌

下季努力
只希望keep住有歐戰打
雖然已經講左5,6 年

羅馬仔傷 邦隊停賽 下場收硬皮實比人456

打拿仔要用梅沙+黑鬼達
RR態又唔好又比屌仔撚帥玩足全場

而家求其禁區外遠射都可以收到佢皮

352根本就廢suso武功
自斷雙臂
屌 嬲到唔想訓,好彩聽日無野做

克勤傳左幾球關鍵波啦 最主要係屌仔呢排咁廢 要係咁幫佢執屎
Suso失波/轉陣之前其實幾好 落底+cup大位+直線比後上乜都有
要屌一定係屌屌仔同野人神級換人

估唔到呢球會入

啲集中力差到，今季有好多皮比著上兩季根本唔會入

係咪發育到高過頭個人鈍晒啊

續撚左約，fm 好波呀

真

今場真係痴撚線 之前都可以話無人換或者點 屌你老母 今場真係戇撚鳩鳩無啦啦轉陣

擺明睇唔起人攻力
諗住收後衛出前鋒
結果高估左自己班波

繼米佬個季季尾換帥自爆之後
今季可能睇到花式換人自爆

$$呢球真係普通龍都救到

見撚晒底，士氣可以當飯食咩

今季都失左好多球呢D 有價真係好賣

今年真係清走晒肥佬啲人算啦 冇個掂

呢隊波搞到我笑到瞓唔著

認同果排不敗真係士氣波居多
對阿仙奴已經睇到唔夠料做長期領隊
跟住之後好彩華仔絕殺救佢兩鋪
可能開始覺得自己換人好撚叻
場場都鳩咁換
結果依幾場就出撚哂事

平心講 呢三場開波前排陣部處係幾好,係臨場真係on99
換親人都係debuff隊波
希望撚撚黎緊唔好咁固執仲要咁換

三奇撚撚 人稱陣王 野人獻球 轉勝為敗

唔固執你就唔會睇到屌仔場場打足90 分鐘+卡叔場場一定會換入喇

真 但睇到佢D臨場換人真係會嬲到訓唔著
佢出人佈陣明明本身好地地

仲要叫水貨華熱定身

米哈都識棄切，撚撚

呢場簡直戰術同戰略上都係on9
輸人心 無啦啦轉個on9 3後衛陣 啲球員即刻食晒屎 又回憶返懵撚時期嘅頹態
輸部署 3後衛陣搞到邦隊食牌 下場兩個正選中堅無晒 輸鳩硬
輸信心 今場贏唔到 下場輸鳩硬 打後得返幾場都唔駛旨意起得返身

攻唔入，三中堅轉雙中堅都見過
攻唔入，雙中堅轉三中堅無翼衛真係第一次

唔係開季方針踼352既買人，留到上季433 d btb 古卡 柏沙歷.一定好過呢加屌仔打呢加位同隊草on9時有人換

我以為大恩個時覺得換多隻中堅出黎隊波會守得好啲已經夠西
點知一山還有一山高

呢個真

佢424 同 換多隻中堅真係世界級

點解reddit有人攬撚帥轉三中堅

弱智

等睇第六都無埋
咁快續撚撚吖嗱

真係開始反撚

對蛆換人換到輸已經知佢出事 仲可以續長約 其實fm都算差

梅沙打成點

其實係無錢換

其實會唔會係李主席同蘇零有秘密協議，今季護送國貨去歐聯，下一季到國貨幫米蘭入前四

呢三場明顯係撚撚on9

計埋下場， 爭四關鍵4場2分
歐霸資格都危

係既上場就輸啦， 唔會零零

反卡黨仲有咩好講

今場咁失分真係好柒

推

卡叔入波唔知又可以換幾多場正選

上頭係咪落左order話呢季一定唔可以上前四啊
諗黎諗去真係唔會咁撚on9轉打352
弱智都唔會要主攻情況下轉打352

波叔：出自己352都唔換我

應該出黑鬼達
後段證明右路夠頂
左路RR踢曬中堅左翼衛走位企位迷茫, 查漢同屌仔交叉上落補唔切位
失果球同RR企得開左有關

卡叔呢球係靚嘅
但對下游先做到...一對個正常少少嘅中堅就仆...

Bonucci after the referee booked him against Sassuolo: "He couldn't wait, he couldn't wait, that son of a bi*** couldn't wait."

梅沙踢得好差咩？

包左球波囉 不過呢球$$問題大啲

有無巴打可以講講

琴日打成點，見到和左無心機睇戰報

352 左屌右蘇無翼衛，唔好問點解

卡叔入o個球入得咁踢
下場正選無誤

btw,輸第一球後防責任唔細
三個後防睇唔住一個前鋒俾佢輕鬆禁區外起腳

suso又踢翼衛真心痴撚線

冇前6會唔會即炒撚撚

果球RR太開, 梅沙包左, 唔怪得邦隊, 拉素偏右, 老馬發瘟

嗰球真係梅沙同$$問題

之前蒙帥份約有歐聯條款， 無歐聯資格我蘭可以無條件解約
唔知撚帥依份有無歐霸條款

無撚啦啦352玩鳩人 啲企位亂鳩晒

羅馬仔又傷
米蘭隊醫真係好垃圾,學conti出國醫好過啦

撚帥都有責任， 有咩理由打西瓜皮都要羅馬仔紮住上

當年柏圖咁

其實傳說中嘅米蘭實驗室摺咗未

呢幾年咪一路捉啲球員做實驗品囉

老貝冇再投資後半廢

以前勁係老貝係咁比錢落去
啲科研野一缺水就等同廢

收到風干地就比人炒

續左撚撚啦

連FF嘅機會都無

FM呢鋪真係捉蟲

開波買人吹奏完個兩億洗得好似高唔到鳩頭佬幾多班, 下年簽埋笑匠泡菜仔迪比就可以同鳩頭佬一分高下

f算係咁 m就真係唔覺有料到

米拉淨係記得佢激走肥佬， 激到肥佬話唔同佢再傾
仲有就係無啦啦走去拖記主場睇波

F做財政, 夏天個轉會有幾多錢駛咪知佢有冇料, M而家睇咩球探出身真係得啖笑

米拉貝利睇人唔準

其實夏季轉會黎講，除咗卡生踢唔番上季水準，其他人都尚算可以啦，始終唔同球隊有唔同戰術風格，唔一定適合所有球員，但係都睇到佢地有正正常常既表現啦

RR大傷完，大家都唔會期望佢會好似全盛時期咁大勇，而且佢長期孤軍作戰，對速度唔夠既佢黎講好大負擔

拉素同隊草就用到佢盡，睇得出佢地有得休息既話，下場表現就會好好多

AC華入唔到波，但係佢接應、護波、傳波都算係咁

邦老師由人地幫佢補位變做佢要擔大旗，夾咗一輪之後睇得出佢表現好咗

克勤操番起之後表現都算平穩，每場都有貢獻

波叔係最令人意外既一個，估唔到佢會將勤補拙，雖然佢只限翼衛既時候先有好啲既表現

梅沙、大$、CONTI就唔好提啦，出都無得點出

講黎講去其實得卡生一個踢唔到一場令人滿意既球賽

差唔多每個位都買咗人，佢地啲買人算係咁架啦，佢地只係俾幾個球員耍，所以先拖慢咗個進度啫

一半一半 比光頭佬自己睇果啲好

冇一個叫超值喎, 最好既查漢都係合理價, 我地球迷睇得少唔知姐, RR踢到咁唔怪得1500萬即放, 波叔都要6百萬架 ,眼光仲唔屎? 比球員耍咪垃圾囉, 當佢而家推撚晒隻獲去蒙撚到話佢要卡連歷, 咁基達唔黎就唔識買做咩總監, 冬天又要撚撚出黎話唔駛買人, 維穩姐明眼人睇都知要買啦

性價比最高係kessie
廿歲仔(虛齡)，唔過三千萬
撚撚時期打btb非常稱職

的確係無一個超值，不過依家球壇既價格已經俾一堆大球會搞到亂晒，阿豬阿狗都嗌到貴一貴，再加上球員個經理人好識得氹啲球員拜金，搞到近年特別多球員扭屎忽，下個夏季啲球員應該會嗌得更加貴

唔夠多手準備又的確係佢地做得唔夠，佢地一開始傾得咁順利，可能對自己把口太有信心，搞到最後KICK住晒

冬季唔買人我覺得係因為錢銀同埋FFP問題...
其實FFP好似仲未傾掂數

講真呢個年代六百萬可以買到咩人返黎

沙格拿 艾夫拿 殺巴列達
RR只係15m超值啦下話 成隊得佢個位無輔換你想佢場場都fit爆咩 15m可以買到個有罰球進攻良好有位置感有仲要後生既球員

咁多個最穩係佢

嘩屌，睇到呢個留言笑撚左 而家2018喇，巴打停留左係幾多年前
千五萬買個成左名嘅瑞士國腳都唔叫超值
有留意下德甲都知RR同查漢勁撚到仆街，加埋都係四千萬有找，抵到爛啦下話
仲有查漢成日都carry曬啲攻勢，呢個價要係市場上買一樣作用嘅球員基本上冇可能，有遠射，罰球，又有視野，咁都唔超值我真係睇唔透

個建隊計劃無論為433定352 中場都唔夠人 點解冇去解決問題？ 依樣係m定撚定懞冇料先

明明個轉會接近滿分， rr少少唔穩但大部分時間都正常表現千五萬24歲當打左閘邊度揾， 依家買人閒閒地四五千萬， 我地四千萬有邦老師直程抵啦

RR勁撚到仆街係幾耐之前呀，由皇馬都吼變到冇人吼喎，最後一年打中堅添
查漢幾好，最後坐半年波監個價叫合理既
五千幾買兩個前鋒咁低產，翼又冇隻，咁都滿意要求大家要求都幾低

講真無查漢淨係靠波叔同阿屌,而家無可能排到第六

事後孔明係人都識， 干堤傷之前大家都覺得抵, rr打中堅關咩事?

講真 真係唔覺得rr 有幾差
D人剩係話佢唔夠快

唔知你有冇留意德甲，唔係佢一個人差，而係成隊狼堡都差，成積唔好唔等如球員能力退步。講真千五萬渣，你估好撚多錢，俾少少錢就扮大袋，又要馬兒好，又要馬兒不吃草。
事後孔明係人都識，兩個前鋒加盟前嘅表現亦唔差,當然K7 overpay 左（呢個大家都認同）。
當初Biglia黎過陣你夠話佢唔值啦，又話佢年紀唔細好易傷。你睇下呢排啦，國家隊同球會比賽打足曬都完全冇事，你估你話唔值就唔值咩，米蘭隊醫

其實咁嘅轉會都仲要插我覺得係巴打要求太高 而家啲球員身價同幾年前差好遠架喇，又唔諗下人地一個尼馬二億幾，dembele 古天奴都億幾。7000萬連盧卡古都買唔到啦，仲要我地無歐聯

仲有如果要講到巴打睇得上眼，你估二億可以買到幾多個？莫拉達七八千萬都唔高產啦又係比人屌到仆街，dembele 過億又係傷多過踢

另外唔係睇中左人地就肯黎架，你估球員無要求咩。你個聯賽睇波人數又少又唔夠出名出手又低，你估個個都真紅黑唔貪錢唔貪歐聯咩

我話唔係超值冇話唔值，比基利亞overload晒冇傷我都戥佢開心，算了大家繼續J FM

唔J 都唔一定要話差嘅 有不足但叫唔錯啦暫時

btw 大家意見唔同好正常 都係望隊波好啫

你講到波叔用左六百萬係超左佢身價好多 但事實上 呢個年代六百萬可以買到咩人返黎 ?

其實我地隊波無乜本錢氹人加盟

近年成績差、無歐聯踢、聯賽人氣低、要做開荒牛、出手唔係特別高

邦老師肯過黎已經打咗個突

不過老師黎
浪費左梅沙

其實查漢唔係坐完半年波監, 點會黎

就咁諗到既gonalons, 基斯坦迪，高拉諾夫，我地賣既古卡，我話都要六百萬，因為大家好撚驚喜咁，因為本身期望太低，其實只係打番出身價

As reported by Corriere della Sera, which underlines the words of Gattuso yesterday in the conference, Milan will get players of experience and personality in the summer. We must start planning the next seasons and, therefore, the next market. Gattuso tries to concentrate on the group available, but eventually explains what will serve to the Milan of the future. Of course, it clarifies, there will not be a revolution like last summer. The base is excellent and we will need just a few tweaks. The identikit for who should arrive is clear and is not very different from the one of Captain Bonucci: experienced players, with personality and above all quality.

要老同有性格

FREE 連拿
FREE 奇誠庸
FREE 賓硬化
FREE 史卓歷
FREE YAYA托尼
FREE Honda

啱哂你地心水

羅馬有歐聯資格喎

韓國謝拉特傳到好接近了

行返光頭佬舊路

啱㗎啦 隊波個level係食人口水尾 乞兒嚟

最初波叔黎係大家都預左佢打後備 驚喜嘅係佢打翼衛嘅表現 而呢個表現我認為值大約一千萬

Milan announce that Romagnoli has sustained a left thigh lesion during the game against Sassuolo. The player will carry out further medical checks in two weeks time

收咧？

In 黑鬼達 we trust

羅馬仔再進一步個障礙就係保持健康

都唔知開心定傷心好 有機會比到梅沙
佢上場出到黎其實我覺得打得唔差 傳左球助攻比卡生 防守不過不失
失果球我覺得唔可以怪任何一個後衛 係野人玩3後衛出事
D企位錯撚哂 就比左制造到機會出黎

阿隊米蘭最後一季了, 完尾去美職

傳黃潛想用Castillejo 換巴卡

一定係邦邦發功

黃潛忽左呀
卡斯迪利祖左右都打得

今季見佢 左右翼同中場左中右都有打

係又唔錯wo

1v1即deal,卡斯迪利祖幾好 如果買埋Rodri仲正

打4231
波叔+查漢+卡斯迪利祖
三個瘋狂換位

阿隊

賣左屌仔卡生老馬換錢先

SUSO應該都走

最後Suso走俾件賓艾化你

卡斯迪利祖 變 卡利祖 + 巴卡回歸

同ibra再續前緣?

除左老馬其實呢幾個都換唔到幾多

淨係神鋒都30m up 啦 港幣

最後30M賣左水貨華
卡叔笑到最後

米九正呀

用下梅沙啦 ,上場全場第二高分

佢幾好呀, 用波好淡定, 其實我地三個中堅類型都有少少似, 難得有個身體強壯既就成日派膠

但包左越位

黑鬼達+梅沙 打拿仔

已經冇人記得高美斯

有十分一機會抽中哥倫比亞黑豹, 九成係米蘭黑膠

挽留

橫掂都輸硬
我唔介意撚帥玩三中堅 高美斯+梅沙+黑鬼達

佢越柒越好 睇下三年約點捱

阿隊11-13果幾年都幾fit

連守美斯C朗果幾年
打機直頭第一右閘

但身型太單薄

呢件勁D乜

羅馬1粒

兩邊都大反撲

羅馬反到就好

清高好波！

你地又燈

費蛇睇羅馬巴塞

硬係差少少

唔係米蘭都唔燈得咩

馬隊，派路，cassano都有去睇

羅馬個352又幾勁喎

仲多攻勢過巴

咪又係cup唔到

渣輝未認真

美斯

上場都唔是靠美斯啦
半場入得1球應該冇咩希望

羅馬加油

美斯一陣就456羅馬

2:0啦

羅馬收貨了

2面D 波衫
一撚樣 唔知結局係點呢

真
pique真係

小法老

差DD
入左就做英雄了

咁都撲到

好耐冇睇其他隊睇到咁肉緊

羅馬

搞掂

頂撚住啊之後

佢個慶祝樣同洛賓有得fight

真反cup!!!

咩話

巴迷見到換高美斯應該同我地見到卡叔差唔多

實有12碼,驚乜

美斯好撚恐怖

頂撚住啊

認真踢邊個夠佢黎，可惜成日hea

話左羅馬出線機會大啲

羅馬幾耐未入4強

不枉燈足成場

哇屌你老母賤種疤乜咁撚垃圾呀,意假野都贏唔到

羅馬係最估唔到果年入四強

羅馬好波

疤狗食撚屎啦

出線啦
祖呢

意甲唔係辣殺

冇托迪就入4強

恭喜羅馬

聽晚撐鍠

好滾動
好似米蘭嬴咁開心
幾時先到米蘭

只支持羅馬

所以話 洗咩靠佢地執分 出到去歐洲賽都唔會撐佢地

第一步正正經經請番個教練先啦

如果米蘭有咁威水
我應該屙到成地精

我都係咁話
意甲出到歐洲幾時靠過祖呀

其實班底實力都唔係好高
好多位都要補返強啲嘅人選
bonaventura同rr
龍門趁好價都好賣

曾經威過嘅
好想羅馬捧一次歐聯

蘇一招有靚價即放啦

好精神

都係
但佢都叫有一招
屌仔呢 突破又做唔到, 又唔肯同隊友配合, 去到死位先傳on99

同埋屌仔下年都變屌叔了
真係快d賣

屌你老母訓唔撚著

係
好撚爽啊

啱呀
唔經唔覺叫咗屌仔好幾年

見到抽完籤啲巴迷好似totally no mood to see咁
而家唔知咩感覺

我都係見到你地話1:0緊先睇
之後

清高今場好好丁

見到上場表現其實都覺得值得一睇
都諗住今場應該唔會輸
點知嬴埋
仲要出到線

今場真係經典
1:4 都反cup到疤

一早講左羅馬出線機會大過蛆

叻豬

@盜清

鄧法老開心

仲要近況唔算好
不過其實如果唔係上場og其實都可能守得住
羅馬守得好好
攻勢又入肉
相反巴塞防守唔知做乜鳩
第一球ter stegen做緊乜嘢
pique就不在話下

屌奶星,法國鏝疤都比我燈撚走晒

知啦知啦

我研究過 今年粉藍波衫唔旺
橙紅波衫直頭有龍氣

世界盃預測提子/西班牙奪冠

羅馬依d就真係贏波會替佢開心

仲要技術性擊到
臨尾仲肯攻冇乜點拖延時間
真心抵贏

咩研究嚟架

最後都係白衫贏
西維爾

西維爾反cup埋就正
成日皇巴拜都悶啦

Roma

唔洗比人睇死意大利波
羅馬
希望蛆今晚輸

留名等慶祝懞撚殺宇宙仁

Roma爭氣波！
幫意甲拎返唔少面

估唔到以前強隊肉便器既roma可以淨勝巴狗3球
幾多強隊做唔到

羅馬幫意甲爭分了

另一隊黑哨賤種唔知今晚又可以點幫意甲呢

黑返鍠轉頭囉 班狗仲有咩叻吖

嘩咩事

屌你老母 入黎我地頭負評我個留言
祝蛆今晚輸多幾粒

鍠狗

今晚一齊做臨時鍠

有無可能兩隊一齊出局

皇馬下一輪先出ok?

ok deal

迪斯高好勁

一早買佢咪好

黎米蘭就會打唔起

心水清

#Bologna’s CEO confirms #ACMilan will get 20 per cent of any transfer fee for Simone Verdi this summer.

No deal

迪法蘭斯高

佢係咪過NAPOLI

撐蛆……收皮
有蛆蟲入黎俾負皮

蛆狗仔

羅馬手足實開心死

咁我地買返係咪會平啲

意甲贏波話曬都拉高個系數

心臟頂得順嘛

收到風保方練定半秒撈波
所以一定無失球

笑疤狗出局笑撚到我起唔到身番學,屌你老母死疤狗

小心身子
今晚仲有蛆狗

希望決賽係 羅馬大戰蒙帥

有無瀨屎

康打是咪蝗狗

禾真糷

我偶像Mexes都好開心

食塞成功人地

我地食素

撐羅馬拎歐聯

嗰啲乜撚野何sir話三中堅不能主攻真係大巴大巴咁俾羅馬車過去

佢真皇假糷

呢十年八年完全冇成績，一退休就入四強

收聲啦死疤狗

皇狗

你兩個都係

屌奶星,尋晚鏝城個旁述係道講咩超級連結人,乜鬼進攻點,高速來回球,我懷疑佢有睇開何蛇

我開po都質疑我

好想睇佢點樣解話

Roma reportedly met Mino Raiola on Saturday to discuss a deal for Milan midfielder Giacomo Bonaventura.

According to , the meeting between Raiola and Roma sporting director Monchi was not only about a new contract for young defender Luca Pellegrini.

The website explains Monchi ‘expressed a liking’ for Bonaventura, while the agent ‘can’t wait’ for ‘his prized asset’ to change clubs.

However, the 29-year-old is described as ‘irreplaceable’ for Milan boss Gennaro Gattuso, while he would only be signed as a replacement for Radja Nainggolan.

In light of the Giallorossi’s interest, CM believes the Rossoneri will look to extend Bonaventura’s contract ‘soon’ as his current deal expires in 2020.

條片鳩up到

不如同法老交換

走啦， 仲要肥佬客仔

FM撚帥仲想續阿屌續到2020
唔炒肥佬， 同我快d躝
等躝完有筆錢可以買Özyakup, 唔洗免簽泡菜狗

買件真既中中啦

屌仔原來係件死肥佬嘅，躪啦

賣左屌筆錢買Özyakup其實係一換一 姐係都係唔夠人用

快啲走
除咗搶點之外有咩進步過

羅馬仔傷
邦邦停賽

牙屌邊忽可以頂尼恩高蘭個位

性感防線

阿屌係我蘭中場絕對正選有咩唔得
淨係射門數都已經冠絕意甲所有中後啦 (除左Kessie)

反撚開始

等陣去到羅馬又識飛點算 快D買中場啦屌你佢IRREPLACABLE因為根本無中場呀, 一係蒙牛一係LOCA仔全部唔啱位

話時話呢個Özyakup好似都好普通下

無腦點勁都係咁上下， 同埋佢係要做核心先踢得勁

基本上要用佢做中場拎波個個已經代表我蘭墮落到咩程度, 夏天冇歐聯冇BIG NAME黎既情況下都係買D後生有得升既好D, D.Ceballos, Torreira呢D都唔錯

J返泡菜佬 卡利祖算

睇STAT好普通

自己有件loca仔又唔栽培
懞帥少有德政嚟

覺得佢好過阿屌 同 可以同查漢係左邊hehe姐

暫時
拖拉機>>牛奶>>Ozyakup>>阿屌>>泡菜佬

J片都一般 呢D都要我地千幾二千應該去德甲法甲挖下人

主要係高層終於明白屌仔果個位要升級

撚撚因為要追成績手緊可以理解, loca仔上黎又真係冇告仔咁搶可以令撚撚比多D時間佢

雖然我話FM比大家屌到仆街, 我堅持認為舊年比基達撚完缺乏應變係敗筆, 今年個陣容缺口咁明顯既情況下希望做番場好戲, 人選一路傳緊, 上有VIDAL, 中有Ozyakup, 下有KI, 睇下最後點

牛奶仔唔傷都幾好J
不過英人嚟意甲

唔只死追基達，其實仲用左好多時間死追一億神鋒同卡叔
夏季轉會又唔知會死追邊個

要求唔高比個斯巴路斯我就得了
如果唔係起碼都要有斯巴路斯既級數中場

成班波唔同晒喎
仲有咩經驗可言

歐霸都打唔掂

係
起碼唔係咩irreplaceable先

斯巴路斯成年冇撚出過咁濟都好J

真係歐聯dna咩
講呢個term嘅人都人已逝啦

隔代遺傳

出去歐霸見到爺爺已經腳軟騰雞
仲要比黑B恰

daniele maldini

咁公道講係首回合柒啫
作客其實踢得唔好
咩黑b就算吧啦

個時係貝迪斯一個帶起成條中場線
質素一定有

露股ig
玩3p

Kalinic could start for Milan against Napoli [Sky]

尼恩高蘭swap deal ok? 送埋卡叔比佢頂disco

無計啦morata 又想踢歐聯 結果下年又要踢歐霸

撚撚:入左波唔係唔用下話

唔好應佢啦

講真唔係比黑b 插水，未必無得追

佢肯要卡叔換奧林匹高兩塊草皮加兩袋波夠了

咪就係

佢肯要kalinic送返聖西路草皮添啦

除左巴卡回家, 其實有無傳過買咩前鋒?
好似唔覺有
FREE 費托?

送埋聖西路草皮比佢做紀念

belotti

今時唔同往日
米蘭去羅馬以前應該視為倒退
而家應該調返轉
羅馬可以淘汰巴
米蘭近年都輸晒
niang

正前冇 翼就有

Milan consider Politano

Milan are considering Sassuolo’s Matteo Politano as an alternative to Suso, according to reports.

The Rossoneri are looking to plan for next season, with Pepe Reina and Ivan Strinic expected to arrive on free transfers.

Now Tuttosport is reporting that they are also looking at Matteo Politano, who could be an alternative to Suso, or replace the Spaniard if he leaves.

Gennaro Gattuso’s side are eight points away from a Champions League place with seven games remaining, and CEO Marco Fassone admitted in October they’ll have to sell “one or two top players” if they don’t finish in the top four.

Along with Gianluigi Donnarumma, Suso would be one of their most valuable assets.

The newspaper believes Milan will try to lower the cost of the Politano deal by offering players in exchange, with Manuel Locatelli, Matteo Gabbia and Raoul Bellanova potential options.

Politano was close to joining Napoli in January, but the transfer window shut before the paperwork could be completed.

今晚到飛機佬

難以置信,仲有人未block件雜種狗

係,有錢既去德甲掃貨好過

反cup please

唔係成日追到post
淨係知性狗

我完全封鎖咗佢，唔怪得唔明你地上面講乜

其實我連你地講緊邊個都唔知

屌，嗰下中柱記一世

要block 啦，我呢兩日入其他區睇佢地講自己隊波，真係乜區都有佢份....但同樣無乜人應佢，可能都係block 晒佢

而家知了

咩親親何B佬
過街老鼠我淨係記得性狗
可能之前個post去得太快miss咗

難怪成唔到才
到而家都冇乜進步過
至少射術係

仲有感謝各位

打完拿仔就打拖連奴, 鏟草不是夢

感性狗

係喎, 呢個都有印象
但頭先嗰個好似相對少見

感性狗兩個幾搞野丫，成日自HIGH完就以為自己贏咗

佢有得出場先啦

Politano fans 其他兩個不了

啱啱想搵泥安fail片笑吓
淨係搵到段咁嘅嘢

abate呢下型
娘

一路覺得邦老師嚟之前小明係隊長最佳人選
泥安條友真係冇腦

支持abate多啲始終紅黑血
好似季尾要走鳥

上季對蛆狗果球都係佢投訴先冇事

成日傳我蘭簽卡里祖 真係簽咗屌鳩fm 簽個三字頭翼鋒

嗰場佢仲要表現幾好
球入波都關佢事

開始覺得fm畀人吹大咗

一陣有冇我蘭手足會睇R聯

我覺得又係屌仔型 好鍾意扭人

成功率高又冇所謂呀
始終隊波都要突破點
而家好明顯屌仔已經好少做到, 甚至可以話做唔到呢樣嘢

上季屌仔場均盤扭3.2,今季1.1,廢左3倍

皇馬廢撚到

快到

仲差3球

就係呢點
所以先話佢除咗搶點之外冇可取之處

25迪

屌帥16分鐘就換走25迪

唔係傷咩

暫時劇本非常熟識

西維爾

唔似有傷，行得跑得

M子

教練艾歷尼信「開賽3分鐘便開紀錄」 終反勝皇家馬德里入4強

屌帥

班耆英下半場仲邊有氣跑

According to the latest reports from La Gazzetta dello Sport, AC Milan have identified Vasco da Gama forward Paulinho as a potential target ahead of this summer’s transfer window.

Rossoneri technical director Massimiliano Mirabelli is working hard to strengthen Gennaro Gattuso’s squad and is said to be monitoring the teenager’s progress closely.

The likes of Atlético Madrid, Barcelona, Inter, Juventus and Paris Saint-Germain have already been linked with a move to secure his services, so Mirabelli will probably have to act quickly if he is to get his hands on one of South America’s brightest attacking prospects.

Indeed, the 17-year-old’s contract with the Carioca side contains a €30 million release clause, while it emerged earlier this week that Los Colchoneros have already had a bid of around €14 million turned down by the Brazilians.

It remains to be seen whether he is an affordable option for Il Diavolo to pursue, especially given the fact they could potentially fall foul of UEFA’s Financial Fair Play regulations come the end of the season.

剛剛開電視，鍠食撚左屎呀

3球，痴撚線

真係3粒

西維爾中楣

依2日夾埋都算經典

可止經典，簡直痴線，好彩一早戒左賭，唔係一定輸撚死

保方
劇情100分

karma is a bitch

抵啦廢老

睇班蛆狗叫黑，真係好撚好笑

保方最後一場
都要食紅牌 比人笑足成世

咁都唔係12碼我都唔知咩先係了

打rugby咁成份飛埋出，唔12碼就真係黑啦，應該先紅保方推球證，再紅埋賓拿迪亞先啱數

球品一向都麻麻架啦
如果唔係當年撈乜春波
仲有06世界盃決賽施丹球12碼又想博球證以為未過白界
狗改不了吃屎

我最期待的畫面岀現鳥

最理想過程同賽果

4強皇對拜please

打沉佢道氣俾拿仔拎冠

咁輸法，仲殘忍過直接比華斯基斯直接頂入1000倍

唔係講笑真係好好笑

哇屌你老母mon左陣蛆狗POST係道屌黑哨

保方今場最佳男主角

講真12碼係100%嘅事

雖然兩隊都唔係好野
但蛆咁出局好心涼

睇唔到有幾黑，12碼就毫無疑問㗎啦，就算球證手鬆D比黃牌保方，牙朗射個掛網，咪一樣係收皮

本身都係諗住食下花生
點知咁過癮

自己申請離場又有乜計
見慣大場面咁都忍唔到
有乜好怨

係，老大哥應該係負責拉開隊友，而唔係第一個衝向球證用身撞亂叫亂吠，真係40歲人都唔撚化

哇屌奶星死蛆狗 你都有今日啦

我係保方就唔掛靴啦
繼續征戰歐聯到60歲

再踢多幾屆，又幫蛆拎多幾次歐聯亞軍

蛆狗抵撚你死喇屌你老母
笑到我

相信好多野係要還
追3 球好撚熱血，保方最後一屆
可惜比天收

蛆狗

睇到賽果，非常開心

抵撚死架做咁多衰野，點解羅馬贏波意甲fans咁高興，祖記輸波大家又咁心涼，咪就係自己平時做得仆街野多囉

成日黑鳩人，抵撚死

有蛆狗仔入黎負皮

場波真係黑
完全偏蛆

今年保方要喊幾多次

明明平時聯賽一腳兜落去都無犯規，點解今次就十二碼
好黑

可能賓尼迪亞以為吹嗰下係吹皇馬插水

最後12碼就梗啦 唔比真係黑喇
講到有大巴拿就贏
上場有咪輸3球囉 仲要比人撚到狗咁

尋日疤狗比人踢出局已經開心，今日祖狗都咁樣走埋，真係好爽

應該紅對面

心口襲擊鞋底，紅得啦

保方基亞連尼嬲撚到 明明平時點踢都得，又有得撈番出黎

自動申請出場放棄治療
CCCC話射上角撈唔到

其實呢場都係祖記呀，踢到最後一刻然後出局 同上兩次辛辛苦苦踢入決賽之後即收皮一樣

最開心既出局方法

呢兩日好開心，替羅馬踢走巴狗高興，同埋祖狗咁輸法而高興

年年都飲恨出局

以為有希望，一桶冰水照頭淋，好爽

講真呢幾年祖狗都大把呢啲十二碼得益啦，應有此報

點解會有負皮

疤/蛆狗仔

續個reply負皮你地呀

我好驚呀，生命中不能承受嘅負皮

心都涼撚埋

蛆狗仔最鐘意偷偷摸摸

雖然無冠軍，但至少有張紅牌陪保方退役

美中不足嘅係球十二碼係100%嘅波 如果係黑哨就真係完美

夠drama

巴打好撚毒

球證：利利是是收咗佢

同施丹同級

笑死, 做得出呢D野真係得性狗

你話我話啦 賽後訪問成隊蛆狗講到好似比人迫害咁 真係球員球迷都一擔擔

撐你呀食屎晴

狙狗係國內黑撚左人咁撚耐, 有邊隊撐佢呀

隔離街憎到佢地仆街啦

心涼

大快人心

我驚黑埋意軍

痴線 真係心都涼埋

捧米唔捧意

令得意忘形的人覺得絕望

屌你老味 基亞連尼仲夠膽死向著對面整個揮銀紙手勢 真係人唔笑 狗都吠

無人理蒙帥
蒙帥而家連歐霸資格都危危乎

睇住蛆狗差一步就加時臨尾香真係唔講得笑

羅馬熱血反cup
祖咁樣出局

光榮出局

尋晚場波，祖除左紅牌被迫換龍之外，成場波就淨係開頭換走 25 迪，廢到廿分鐘都忍唔到

Milan give Conti, Romagnoli updates

Milan’s team doctor has given an update on Alessio Romangoli and Andrea Conti, with the former to be evaluated again in “10-12 days”.

Romangoli went off injured in the draw with Sassuolo, and it was confirmed yesterday that he has a thigh injury and won’t be fit to face Napoli this weekend.

“Alessio suffered a muscular strain in the early stages of Sunday’s game,” doctor Stefano Melegati told the Rossoneri’s official website.

“He stopped quickly and the injury turned out to be a small muscular injury, what we’d consider to be a 3A of the first grade, small and with just a few fibres involved.

“It’s an injury which will nonetheless be dealt with very cautiously, as we have important commitments in the near future.

“A new evaluation will be made in 10-12 days, and that evaluation will allow us to be more precise about the recovery time.”

Melegati also gave an update on Conti, who has been forced to undergo a second knee operation, to stabilise the joint after cruciate ligament surgery.

“Andrea is doing really well, both from a clinical point of view and mentally. It’s one week since the operation, things are proceeding well and smoothly.

“It’s of course very early to talk about recovery times, he’s facing various steps on his path to recovery, but I’d say it’s all good.”

Agnelli: 'UEFA penalise Italian clubs'

咁ROMA真係好慘

FEEL到有狗會入黎話多謝米蘭球迷捱夜睇狙狗光榮出局

UEFA : 我罰羅馬入四強

睇羅馬同蛆狗係完全兩種心態

狙狗

皇馬我講唔上話鐘意 但又唔算憎 但另一隊....

羅馬我就支持架 恭喜入晉級

尋晚都費事開嚟睇 淨係開比分嚟望 見到3：0之後訓咗 點知一起身就有得笑

講真意甲隊，就算隔離街入歐聯我都想佢有好表現，唯獨是祖狗最好快啲收皮

開心左成朝到而家都仲好high

btw 基亞連尼個垃圾話補時唔應該咁判十二碼，佢唔係唔記得自己成撚日補時十二碼贏波下話 有口話人無口話自己

算啦 有羅馬就得了

anyone but not juventus

當年費倫比拜仁黑走， 都戥佢地唔抵
今次真係

IFF penalize clubs but Juventus

四大聯賽各有一隊入四強

疽真係抵撚死

聽講今朝新馬甸尼完封c朗，係真唔係？

依家明笑鳩你隊波呀死蛆狗
係國內你最撚黑，其他隊食哂
出到去你比人搞死我地理撚得你係咪比人黑喇
隊隊都笑鳩你呀屌你老母閪
入黎負評我呀

我成朝笑唔停

出面個個抽擊

等羅馬跌出聯賽前4，果然係懲罰

老實講琴晚屌帥追完三球又係度鳩縮 加時你班友都唔夠氣架啦 做咩唔一鼓作氣入多球再死守 又唔係唔夠打 屌帥一到呢啲時候就成日現形

前年對拜仁又係咁，加時就輸

羅馬歐聯冠軍13倍

屌帥多數到重要賽事啲決定特然會唔湯唔水

買1 舊水支持下都好

唔好燈

佢應該諗住加時先換人，博加時入波

Gazzetta dello Sport report that André Silva could start upfront for Milan against Napoli.

原來馬度迪件nigga唔比皇馬主場慶祝,肉酸到

Niang to join Nice?

It’s reported that Mino Raiola is trying to move M’Baye Niang to Nice, as he’s not wanted at Torino.

The French forward joined the Granata last summer on loan from Milan with an obligation to buy him outright for €20m in the summer.

According to Tuttosport though, even Walter Mazzarri - who managed Niang at Watford - has lost patience with the 23-year-old, who allegedly regularly goes AWOL from training.

The Coach hasn’t used the forward since giving him half an hour against Fiorentina on March 13, and the newspaper reports that Raiola is working on an exit strategy.

The agent wants to relaunch Niang at Nice, with his client previously having done well in Ligue 1 and Mario Balotelli likely to leave in the summer.

However, Torino have to pay €20m to Milan to sign Niang this summer, so they’ll want to recoup as much of that as possible.

巴神個fd

物以類聚冇撚有錯

條路自己揀, 仆街唔好喊

有20m咁好

強制買斷黎仲要

好似係

開頭覺得唔抵
呢家覺得簡直抵到暈

執到啦

真係正，連拖連奴同屈福特都踢唔掂，再唔賣走又要等佢成材等到2046

Bertolacci attende Gattuso: tra Genoa, Milan e l'intreccio con Berardi

Berardi今季好廢好頹喎

上場五十幾分鐘俾人換走

Belotti今季都差

幾個新人都係冇表現

出道6年都冇點進步

球商不足，唔係時間改變到

呢個真
柒事就一籮籮
場內場外都

我地好多球員都係咁，都係軟實力好差

屌仔同蘇素視野同大局觀好差

卡拉仔抗壓唔好，大賽差

龍馬集中力都差，今年輸好多遠射

睇黎大家唔記得咗佢點玩殘拜仁
大賽球員黎

我地有機會對拜仁先得㗎

愈來愈覺得夏天又係免簽加老將

去大會先啱佢

連埋龍馬打包賣
送阿屌

出面個post好撚爽

可惜最傻閪果幾隻蛆狗無出黎玩

啱
清晒佢

其實阿屌都慘，唔值錢炒唔起，肥佬就唔係乜理佢。

你試下佢打好少少，一定煩撚過西

肯定啦
連拿 史卓歷已經係鐵膽
撚帥又放定風話要experienced player

第一季表現都唔錯
之後點大家都有眼睇

重建老人院

仲敢出黎咩

link?

羅馬同祖待遇差幾遠

屌！mon post mon 到好撚嬲

蛆狗補時收皮意甲狂賀區

LIHKG @ Android

人地狙迷mon我地post mon到心寒喇

新型撚狗方法

其實我地幾時有講過乙組仔

幾隻動物係度挖地，牙朗完全唔理佢地

而家佢哋遙距撚狗

我地人多都係罪.....

It’s reported that Mino Raiola is trying to move M’Baye Niang to Nice, as he’s not wanted at Torino.

The French forward joined the Granata last summer on loan from Milan with an obligation to buy him outright for €20m in the summer.

According to Tuttosport though, even Walter Mazzarri - who managed Niang at Watford - has lost patience with the 23-year-old, who allegedly regularly goes AWOL from training.

The Coach hasn’t used the forward since giving him half an hour against Fiorentina on March 13, and the newspaper reports that Raiola is working on an exit strategy.

The agent wants to relaunch Niang at Nice, with his client previously having done well in Ligue 1 and Mario Balotelli likely to leave in the summer.

However, Torino have to pay €20m to Milan to sign Niang this summer, so they’ll want to recoup as much of that as possible.

賣到2千萬 個ON9老細激死左未 尼安最大貢獻既一次

今晚拉素

仲要賣唔到Belotti 偷雞唔到蝕渣米
開價100M啊啦

有羅馬jj支持拉素都唔支持蛆

鬼叫成日有啲低汁爆閘狗入嚟撚人狗咩 狙真係上至下都係一狗樣

下面段片用FIFA定WE改出黎架?

點解可以改到咁

意國紫百合球迷

外國都係咁

佢地High 到好似紫百合贏波咁

話晒本身都係死敵

紫百合歷年都比北方三強搶唔少人 咁開心都正常

我地都搶咗佢個.....

先前祖好似圍球証跟住取消咗佢地個十二碼

祖啲嘢多到都唔知邊次打邊次

係咪死都唔出禁區果次?

係

近期黎講呢次真係最深刻

疽狗成功令意甲球迷更團結更快樂

圍爐

全部都係米蘭球迷黎架

留意到隔離街POST都全城慶狙狗光榮出局

老老豆豆我地算係全意甲最多FANS(好似係)

茅頭梗係指我地架啦

近年兩隊又對得多嘛

老老豆豆我地都黑人唔少, 但至少唔會閪到黑完人唔撚認, 出埋D臭蟲論

北京電視機都唔知講撚左幾耐啦, 肯定講一世架喇

你個球過左白界唔講一世 仲話鳩我地恕婦

我都真係心寒, 不過呢幾年我地比較折墜咁解

我地人多都係罪

我哋頭寒啦

我地假假地都有即討POST，人地要喺番自己個POST傾場波

蛆狗傾波唔洗你教

音樂比利

咩事幾分鐘連失三球

轉左台睇阿狗唔知道

阿記又然

4分鐘失3球，痴那線

陳葦如形容為大崩潰

實畀人站意假

玩完，紅牛連續ko 3隊4大聯賽球隊，好癲

另一隊紅牛反而過唔到馬賽

曾經有過希望

睇番精華，應該係音樂入完一分鐘追俾對面追平，俾人打窒條氣跟住開始縮，紅牛入左球遠射之後，拉素後防再連派兩次膠，咁就4比1

一起身望到拉素輸4:1

拉素 做乜忽然崩盤

我記得有年祖記打歐霸又係無端端自爆
決賽好似仲係祖記主場

好似就係西維爾連霸嗰幾年其中一屆

怯，咁就輸咗一季

Suso好似好搶手
應該走硬, 會收返40M

40M，市面有冇多個查仔

Good

買爆佢應該仲有錢淨

而家傳就唔係爆佢
呢排傳 Depay , 西瓜孖寶 , 黃潛妖人

depay 返到法甲痴咗線
上場4 assists 1 goal

Depay Lyon 好似開價40M
Politano 就傳緊 未知點交易
Berardi 就好似傳拖拉機換
Castillejo 好似用巴卡換

怕去度第隊又dup春

暫時起碼大帝果度收返20M

巴卡要同黃潛再傾可能有10M左右

迪屁我覺得無咩可能，我地無錢

好想賣龍馬賺番多少，再買人

今季條仆街仔都唔係打得好

Badelj offered to Milan?

It’s reported that Fiorentina midfielder Milan Badelj was offered to Milan by his agent, with his contract expiring in June.

The Croatian international has been heavily linked with the Rossoneri in the past, and he so far is yet to agree a new contract in Florence.

According to , agent Alessandro Lucci offered his client to the Diavolo, which he’s free to do as Badelj’s contract expires on June 30.

While the midfielder isn’t top of Milan’s shortlist, he would represent a low-cost reinforcement for the summer, with UEFA set to hand down a Financial Fair Play sanction.

The Viola are still keen to tie Badelj to a new deal, and have offered a two-year contract with an option for a third.

A definitive answer is expected in a month, with Sevilla also thought to be interested due to the presence of former Fiorentina Coach Vincenzo Montella.

加埋suso若果40m都ok

仲有卡利祖, 拿仔隨時攞黎+錢換Suso
米拉又唔知點解好想要

berardi真係值得試下，若果suso高價走到

卡尼祖經理人出黎澄清咗話冇聯絡
但Castillejo同卡尼祖係同一個經理人

Suso 解約金40M

應該似利記買？

拉素

翼d人選真係唔驚
最好就巴卡換Castillejo+賣Suso執多件後備

中場阿屌個位就煩， 拖拉機睇黎送走多
唔撚想要泡菜佬， 其他人選一般

說好的快翼

Politano同Berardi 係架
Castillejo 冇乜睇西甲唔知

其實呢幾個唔覺得勁過Suso

二石又想j badelj

三技術型中場
badeji + biglia + 蒙牛

蒙特可以收返埋先

係 badeji + biglia + bonaventura

BBB 組合
必要時borini做替補

尤其Berardi

Berardi大傷完就榭哂

Berardi 同 億萬神鋒 真係唔洗追

翼仲有傳高美斯+錢換Pavon

我覺得入番d有速度嘅，打直接仲好

FA

爆佢

關於歐聯果球12碼，唔止連登
連facebook group意甲大聯盟都係咁屌祖記

而家完全冇出

億萬減到用niang可以的

點解仲有人J爆佢

唔通仲J左屌右蘇

得castillejo可能勁過suso

Suso走左有冇得查查做核心，其他人幫手或者功能性

睇落屌仔唔走既都幾難

核心係阿屌

佢都冇SUSO咁突出, 搵個左翼比查漢去中間好似仲好, 你40M賣完SUSO又買咩右翼好無謂, 再勁D又未必肯黎

全部都要有球權先勁既翼
最理想係Sane果種打無球衝入禁區射波既翼
算啦我都係打下飛機算

唔想賣Suso都無計， 依排佢不停暗示要走又有release clause

左右翼都各要一隻啦
而家只係得查漢/阿屌， 波叔， Suso
左右覺買一隻， 可以玩到4231添

可唔可以唔好再逼害, 人地保方無得拎歐聯已經好慘

肥佬其實好醒, 佢知阿屌能力一般, 死痴住米蘭唔會走

肥佬:唔係我用呀屌搞局既你地米蘭點會同我買人補強

卡叔 自行加操
正選位穩陣了

水貨華可賣

少睇曼城但睇親佢都帶住波爆喎

其實而家都明顯係克勤做核

阿屌要佢上就上, 落就落
唔肯傳唔肯漏就屌佢老母
你話邊個係核心啦

買返隻右腳右翼同左中啦 啲傳中跟本難頂到仆街

以為人人都可以係洛賓 列貝利

可以試下直接免簽 洛賓同刀疤
橫掂兩個滿約

咪玩 咁同淫蟲後期有咩分別

好似續咗

小白

真小白vs米蘭小白(呀屌)

刀疤-費托-洛賓
小白-拉素-YAYA

mon蛆post真係好好笑 指鹿為馬既教學

又走去mon post

自己圍爐算 走一個唔歡迎你嘅post 做乜

去羅馬post 搵下屎晴佢地一齊吹水仲好

世界明星隊

Fassone: 2-3 Milan signings, Gigio…

Marco Fassone reveals Milan fans ‘can expect 2-3 new players in critical positions’ this summer and assures ‘we’re not obliged to sell anyone’.

A lot has been made of Milan’s ownership situation, with President Li Yonghong in the process of refinancing the club, amidst reports that the likes of Gianluigi Donnarumma could be sold if the Chinese businessman fails to raise funds.

Nonetheless, their CEO told Gazzetta dello Sport: “Milan will consolidate their squad.

“80-90 percent of our players have performed at expectations or above them. However, we couldn’t have spent €240m if we hadn’t sold some players or made capital gains on not just players.

“[Sporting director] Mirabelli did a great job. There will now be progressive improvements: the fans can expect 2-3 new players in positions we consider to be critical.

“Sales of key players? With our numbers in hand, on a financial level, I don’t think we’re obliged to sell anyone.

“However, having made a point of the situation with the sporting director and Coach, I can say that there will be players coming in and going out.

“Donnarumma? Everyone has complete confidence in him. He’s one of the pillars and we see Gigio in our minds as our goalkeeper for the long term.”

Fassone: Milan finances ‘very good’

Marco Fassone insists Milan’s finances are ‘very good’ and explains owner Li Yonghong has ‘three options’ to refinance the club.

Fassone’s remarks follow reports that one of Li’s companies were declared bankrupt, just six months before Milan were due to repay a €303m loan to hedge fund Elliott Management.

“Milan are very good from a financial and economic point of view,” the CEO told Gazzetta dello Sport.

“Common opinion can sometimes be deceptively induced so that there seems to be problems.

“Instead, there aren’t any: if we calmly analyse the balance sheets, we can see that Milan aren’t bad at all.

“After that, I’d like to remind you that in buying Milan, Mr Li has indebted himself to the club.

“He made an investment that weighs on only him, lightening the load on the club from a debtor’s point of view.

“The refinancing will happen, even if the modalities are still under discussion. There are three options that Mr Li is evaluating.

“There’s no need for it to be done tomorrow morning, there are still six months and I’m calm enough to believe that it’ll happen on time.

“After that, of course, if the refinancing is for five years and not six months, I wouldn’t need to jump so many obstacles for national and international licenses, but I can live with it.

“The support of the club has always been there and we’ve been allowed to work without ever scraping the bottom of the barrel.

“However, I repeat, the wish isn’t to get to October: if [the refinancing] was completed a couple of months before, maybe four, I’d be calmer.

“In a week to 10 days, a definitive proposal should be with Merrill Lynch.”

賣suso阿屌，查漢入中間

買兩隻無球跑動嘅快翼

咁一定會再勁過而家

李老闆無限復活

搵隔離街仲友善過佢地啦

比多兩個億唔該

人仔就有

又要比人笑比左200M乜鳩都做唔到

人仔都得，廿億

買隻左翼 , 左中場

4312有冇得諗，買隻左中，隊草打右

撚撚好似話下季想打4231

貝老最愛
本身都齊腳打， 左中係阿屌
不過會蠶食攻中空間， 同迫隻攻中補佢位防守

之前試過
中場太垃圾hold唔到波
閘位太屎比人爆到臭

4231會浪費咗隊草啲後插

做乜咁鍾意無球跑動, 咁邊個過人

賣suso前題係要搵到代替品
翼其實都幾難買 要快唔痴波又要回防重要後生好難買

前鋒 體能怪物 卡連歷負責過人

法老

卡叔全場避波算唔算無球跑動

都係嗰個啦
爆佢

人地喺歐聯四強球會打緊
唔好ff咁多呀ching

今日我先知我地隊波用波既人原來多到要搵無球跑動既翼, 比個PEDRO你都唔知有乜位比佢走

見到疤份報份怒屌鍠真係覺得好好笑，咁都唔係十二碼

羅打猁,有機

沙拿倒戈

屈人改圖果個先好笑

比直線落底，打快波邊使過人，靠走位就得

占士

占士決賽出到

倒戈

垃圾陣式

連皇馬都踢唔掂4312.算鳩數啦

講真賣 suso 係 ok, 但原來又係傳啲差唔多甚至低lv 過suso 嘅翼，咁我寧願唔轉

本來都反suso,不過上幾場好似冇咁獨了

其實唔使咁快睇啲新聞，煲水新聞十單有九單吹水

對閘又唔掂 中間又控唔多波 又唔識傳through pass 前面兩個又接唔到

呢個時代好難打4312

等完季先算，分分鐘連霸氣杯都無，要賣晒d人填數

痴鳩線我呢排有入唔少球隊post 睇下球迷反應，真係個撚個post 都有親親何B 佬扮球迷 到底佢嘅人生有幾無聊

利申block 左佢

皇馬D中路都唔夠玩, 你雙前鋒我寧願你442, 無翼既陣真係唔啱時代

Dear AC Milan fans,

I’m very excited to say that today we are celebrating our first-year anniversary with the Club.

Many things happened during the past 12 months. Last summer, we pursued with true passion the most important financial investment in the Club’s history, building the current young, talented and challenging team, led by Rino Gattuso, a passionate and inspirational Head Coach who has my full support, the support of the management team, of all AC Milan people and, I’m sure, of all fans worldwide.

While facing all the challenges along the way, the progress made this year would not have been possible without the commitment of each and every employee. For that, I am very grateful.

I’d take this opportunity to stress once again we are fully committed in this project for AC Milan's growth. Of course, we still have a long way to go to achieve our goal, which is to bring the club back to where it belongs: at the top of European football. While we are celebrating a positive first year, we know this is only the beginning of our project to make AC Milan successful and stable, a project we shall pursue aiming to excellence, and fully respecting all the financial commitments we undertook. Your passion, our passion, will be our daily inspiration.

‘The stars are our winning post’. Thank you all, for your support during the first year of this young and exciting team, together we can achieve something truly special.

Forza Milan!

Here's our President's handwritten letter

李老闆啲字唔錯

搵人代筆

depay>>>suso

我們的征途是星辰大海，強國夢，足球夢

why say so

其實左迪右so應該ok

家下就可以唔搵爆佢都得

大家都好有信心So會留

我估Suso 會走

爆佢作用大過suso
左右都得
罰球宜家都係查漢
suso成日要等佢靈光一閃

西瓜孖寶20m左右一個 可以諗

紅貝20M都值得的

FF 不如用一大筆錢買馬斯亞
左馬右so

Fassone: "Fans can expect two or three new signings this summer."

連拿, 史卓歷之外, 仲有邊個?

對閘係卡富同馬隊就可以

賓艾化

重組老人院

但係中路俾盡得拉素同克勤護到波，好易俾人打爆

就好似上季得蘇素護到波咁

我覺得係需要一個有高速直線向前帶波推進兼傳到下波嘅人

咪右腳右翼

但其實爆佢打法都幾無腦幾單一
近期嘅蘚素秤高一班

其實左右腳平均啲都ok 唔似Suso 咁單蹄馬
Politano 逆足都唔錯 今季主要打左路 , 前季打右

必要時就需要一個好似爆佢咁嘅球員橫衝直接去拉扯空間

想呢個人係左中場 但諗到嘅人選都好貴

的確for 變陣係good choice
最好可以先租後買

左中場要個能攻能守 又有推進力 唔平

不過買到隊波一定升一個level

如果翼買到個FA 咁嘅級數 再補一個中場應該好好多

Badelj 我覺得簽返黎都係輪換Biglia 同Kessie

其實suso已經唔算單蹄，佢起碼都可以用右腳出到個波入禁區，有啲直頭唔可以用逆足出波

諗起阿隊 雖然右腳 但啲傳中離撚晒罩

爆佢個問題係，可以帶到個波落底線或者人地禁區，不過跟住就完架啦
佢成日都傳唔到個波出黎，搞到一係就自己射咗去，一係就俾人截走

柒柒........

佢控定個波都有問題

但起碼佢做到一樣野
壓逼到對方邊路 拉扯對方個陣形向佢果邊
令到另一邊嘅Suso多咗空間

咁無可否認隊中有一個奔跑型既點都係一件好事，不論係冷箭執雞定係拉空走位

左腳右翼記得之前好似傳過馬賽個Thauvin

睇數據勁撚過depay

兩隻要哂

馬斯亞唔續約

ff太多

屌 原來Bogdan Lobont仲守緊龍

三浦知良都仲打緊啦

Torino president Cairo: "We spoke about Belotti with Milan last year. I did not want to sell him, the clause was not applicable for Italian clubs."

Cairo: "Andrea [Belotti] had an unlucky season with injuries and recovery times. Right now he obviously does not have the numbers he could've had, but he is a player I want to enjoy next season. I doubt they [Milan] would request him again."

仲想一億？大帝安條尾數換Belotti都夠了

正中鋒未係最急切 搞好翼同中場先

加上紅貝隻打法 要用幾耐同上唔上得返狀態都好懷疑

賣晒卡生巴卡先考慮前鋒都未遲

聽日早場等拿仔拎米蘭出氣

笑死 一億都唔放

支持拿仔贏波

史卓力邊位黎

森多左閘

人地副選都可以輕取我地啦

黑鬼達+梅沙

邊個會做隊長呢

Biglia

我估黑鬼達或者屌隊

傳聞
寄誠庸 ： 我只會等埋4月

食屎啦30歲泡菜狗， 我寧願睇阿屌都唔睇你

Badelj

Badelj係二石夢寐以求嘅男人

中場上唔算係 但配合米蘭情況最有機會簽到係佢
比我FF的話我會揀Jorginho

Chiesa

要翼

大家J下算喇

呢隻50m買唔買到

ff 嘅話 kovacic 嗰堆都正

仲有拉素m. savic

高華錫年年都傳，好撚悶

講真bedeij 都傳左幾年

係 Kovacic我都ok

J 得過添啦 何止ok

呢個絕對唔係我地可以諗

同Jorginho 一樣難度

買到佢屌仔立即收皮

Cairo: 'Milan asked for Belotti'

Torino President Urbano Cairo confirms Milan asked for Andrea Belotti last season, but “I doubt they’d ask again,” while rejecting offers for M’Baye Niang.

The Granata won the Primavera Coppa Italia for youth teams last night, as Toro beat Milan 1-0 at San Siro.

“I had spoken to the Milan directors last year about Belotti,” Cairo confessed to Sky Sport Italia.

“I didn’t want to sell the player and he didn’t have a release clause valid for Italian clubs. Andrea just had an unlucky campaign, mainly due to injuries, so obviously his numbers aren’t as impressive as last term, but he’s a player I want to relish for next season.

“I doubt they’d ask me for him again.”

Milan did do business with Torino, selling them striker Niang for €14m, who has struggled and slipped down the pecking order.

“He has this injury and can’t play. Niang had some excellent moments, such as when he replaced Belotti as a centre-forward. Perhaps that is his true role, but he can also do well as a winger.

“I think Niang has this enormous potential, which is why in January I turned down offers that were higher than the price I paid for him.”

不了 我好懷疑佢上唔上得返

Suso swap with Callejon?

Suso’s future at Milan seems to be in doubt, with reports of Jose Callejon in a swap deal with Napoli or even a return to Liverpool.

According to different sources, the Spaniard is considering the next step in his career and has a €40m release clause in his contract.

Tuttosport maintain there could be an exchange with Napoli winger Callejon, who is seven years older and whose clause is just €20m.

The newspaper suggests Suso would be more than happy to make the move to Maurizio Sarri’s side, but Callejon would only be prepared to go the other way if Milan were in the Champions League.

It is also improbable because Sarri relies heavily on Callejon, who is very rarely given a rest during a season.

As for , they point Suso towards Anfield and what would be a shock return to his old club.

The 24-year-old joined from Cadiz in 2010, but made only 21 appearances for the club over a five-year period before he was sold to Milan for a minimal fee in 2015.

Tottenham Hotspur are also targeting Suso for a potential summer swoop.

40M都要諗諗

紅貝啲技術都幾粗糙

上季大爆發 有啲時候可以靠身體質素夾硬控返

今季狀態差 啲控波唔知控咗去邊

叫拖仔主席收皮

撚左我地成個夏天
如果唔係都唔會買卡叔

佢要走都無計